{
    "Voidware": "Voidware",
    "Information": "정보",
    "Join Discord Server": "Discord 들어와!",
    "Welcome to Voidware!": "Voidware에 온 걸 환영!",
    "Make sure to join our discord \n server for updates!": "업뎃은 Discord에서 확인 ㄱㄱ",
    "Unload": "언로드",
    "Library Choice": "라이브러리 선택",
    "Tap again to switch to Obsidian library": "한번 더 누르면 Obsidian",
    "Tap again to switch to LinoriaLib library": "한번 더 누르면 LinoriaLib",
    "Tap again to switch to Wind library": "한번 더 누르면 Wind",
    "Fun": "재밌는 거",
    "Reveal Map": "맵 전부 열기",
    "Failed to reveal all places on the map ❌ (most likely executor issue)": "맵 전부 못 열었음 ❌ (executor 버그)",
    "Successfully revealed all places on the map ✅": "맵 전부 열림 ✅",
    "Teleport All Trees": "TP 나무",
    "Teleport All BIG Trees": "TP 큰 나무",
    "Teleport All Chests": "TP 상자",
    "Teleport All Children [BETA]": "TP 애들 [BETA]",
    "Teleport Entities": "TP 몹한테",
    "Teleport The Entities": "몹 TP",
    "Freeze the movement of something :3": "프리즈 :3",
    "Freeze The Thingys": "몹 멈춤",
    "UnFreeze The Thingys": "언프리즈",
    "UnFreezed": "움직임 가능",
    "Freezed": "프리즈됨",
    "AlecCircle not found!": "AlecCircle 없음!",
    "AlecCircle has no parts to determine center!": "AlecCircle 센터 계산 불가",
    "Invalid sapling provided!": "잘못된 묘목",
    "Reached maximum radius for planting!": "심기 범위 끝",
    "Limit reached! Stopping the gathering of saplings...": "한도 다참 → 멈춤",
    "No saplings found to plant!": "묘목 없음",
    "Planting": "심는 중...",
    "Reached maximum radius for planting saplings!": "심기 반경 끝",
    "No more saplings to plant!": "묘목 끝",
    "Automation": "자동",
    "Pickup All Flowers": "꽃 줍기",
    "Collect All Gold Stacks": "골드 줍기",
    "Auto Campfire": "오토 모닥불",
    "Fuel Type": "연료 타입",
    "Auto Fill Campfire": "오토 보충",
    "Start Fueling when (Fire HP)": "불 HP %↓ 시 보충",
    "Collecting": "줍는 중...",
    "Auto Collect": "오토 루팅",
    "Auto Pickup Flowers": "오토 꽃",
    "Auto Collect Coin Stacks": "오토 코인",
    "Auto Open Seed Boxes": "씨앗 박스 오토 오픈",
    "Auto Chest": "오토 상자",
    "BETA": "베타",
    "Bring Location": "위치 당기기",
    "Enabled": "ON",
    "Stop": "STOP",
    "Player not alive, cannot start AutoChest!": "죽음 → 오토 상자 불가",
    "Player died, disabling AutoChest": "죽음 → 오토 상자 OFF",
    "Please equip your sack before looting chests": "자루 장착 ㄱ → 루팅",
    "Plant Stuff": "심기",
    "Build Radius": "범위",
    "Angle Increment": "각도",
    "Plant/Build Limit": "심기/건설 한도",
    "Plant Saplings in Circle": "묘목 원형 심기",
    "Limit reached! Stopping the gathering of blueprints...": "한도 끝 → 청사진 stop",
    "Build Log Walls in Circle": "통나무 벽 원형",
    "Bring Settings": "가져오기 옵션",
    "Use Freecam for Bring Items": "프리캠으로 가져오기",
    "Faster Bring [BETA]": "빠른 가져오기 [베타]",
    "Max Per Item": "아이템당 맥스",
    "Bring Cooldown": "쿨타임",
    "No Bring Amount Limit": "개수 제한 없음",
    "Bring Height": "떨어질 높이",
    "Process stopped by Stop button!": "STOP 버튼으로 멈춤",
    "Process stopped by keybind (P)!": "P 키로 멈춤",
    "Critical error in finding a location to bring the items!": "위치 찾기 에러!",
    "Cannot bring fuel items while dead!": "죽음 → 연료 불가",
    "No items found to bring!": "가져올 거 없음",
    "Freecam enabled for item bringing": "프리캠 ON",
    "Freecam disabled": "프리캠 OFF",
    "Player character or humanoid not found!": "플레이어 없음",
    "Failed to drag": "드래그 실패",
    "Fuel": "연료",
    "Bring Fuel [BETA]": "연료 가져오기 [베타]",
    "Bring Logs [BETA]": "통나무 가져오기 [베타]",
    "Food & Healing": "음식/힐",
    "Bring Food & Healing": "음식/힐 가져오기",
    "Gears": "메탈",
    "Bring Gears": "메탈 가져오기",
    "Guns & Armor": "총/아머",
    "Bring Guns & Armor": "총/아머 가져오기",
    "Others": "기타",
    "Bring Others": "기타 가져오기",
    "Entity Godmode": "갓모드",
    "Hip Height Changer": "엉덩이 높이",
    "Its recommended for the hip height to be at least 25": "추천 높이 25+",
    "Kill Aura": "킬 오라",
    "Kill Aura Range": "킬 오라 범위",
    "Ice Aura": "아이스 오라",
    "Ice Aura Range": "아이스 오라 범위",
    "Your executor doesn't support this function :c": "executor 미지원 :c",
    "Fishing": "낚시",
    "Teleport to Fishing Hut": "낚시 오두막 TP",
    "Fishing Hut not spawned on the map :c": "낚시 오두막 없음 :c",
    "100% Fishing Success Rate": "낚시 100%",
    "Instant Catch Fish": "즉시 낚시",
    "Tree Farm": "나무팜",
    "Kill Aura Enabled! Make sure to equip a tool": "킬 오라 ON (도구 장착 ㄱ)",
    "Kill Aura Disabled": "킬 오라 OFF",
    "Auto Chop Tree Type": "자르는 나무 타입",
    "Auto Chop Trees": "오토 나무 베기",
    "Auto Chop Trees Range": "베기 범위",
    "Auto Plant Saplings": "오토 묘목",
    "Chop Status Visualiser": "나무 HP 표시",
    "Tree Farm Enabled! Make sure to equip a tool": "나무팜 ON (도끼 장착)",
    "Auto Eat Food": "오토 먹기",
    "Eat When Hunger Below": "배고픔 %↓ 시 먹기",
    "Auto Eat": "오토 이팅",
    "No food for consuming found :c": "먹을 거 없음 :c",
    "Auto Bandage": "오토 붕대",
    "MedKit included": "메딕킷 포함",
    "Heal When Below": "체력 %↓ 시 힐",
    "Hitbox Expansion": "히트박스 +",
    "Enable Hitbox Expansion": "히트박스+ ON",
    "Hitbox Size Multiplier": "히트박스 크기 배율",
    "Teleport": "TP",
    "Auto TP to Warm Place": "따뜻한 곳 오토 TP",
    "Auto teleport to warm place!": "오토 TP → 따뜻한 곳!",
    "Chest TP [BETA]": "상자 TP [베타]",
    "Chest Dropdown": "상자 리스트",
    "Teleport To Chest": "상자 TP",
    "Refresh Chest List": "상자 새로고침",
    "Select Child": "애 선택",
    "Teleport To Child": "애 TP",
    "Refresh Children List": "애 리스트 새로고침",
    "Structure TP": "구조물 TP",
    "Select Structure": "구조물 선택",
    "Teleport To Selected Structure": "구조물 TP",
    "Other TP": "기타 TP",
    "Teleport to Camp": "캠프 TP",
    "Teleport to Stronghold": "요새 TP",
    "Teleport to Stronghold Diamond Chest": "다이아 상자 TP",
    "Teleport to Caravan": "카라반 TP",
    "Teleport to Fairy": "요정 TP",
    "Teleport to Anvil": "모루 TP",
    "Player": "플레이어",
    "Main ESP": "메인 ESP",
    "Children": "애들",
    "Characters": "캐릭",
    "Enable Highlight": "하이라이트 ON",
    "Show Distance": "거리 표시",
    "Fill Transparency": "투명도 (채움)",
    "Outline Transparency": "투명도 (외곽)",
    "Text Size": "글자 크기",
    "FOV": "시야각",
    "Red Light / Green Light": "무궁화꽃 피었습니당",
    "Tug Of War": "줄다리기",
    "Glass Bridge": "유리다리",
    "Jump Rope": "줄넘기",
    "Interaction": "상호작용",
    "Reset Camera \n [Might Break your camera!]": "카메라 리셋 (버그날 수 있음)",
    "Misc": "기타",
    "Anti Void": "낙하 방지",
    "Anti Void Enabled": "낙하방지 ON",
    "Walk Speed": "이속",
    "Speed": "스피드",
    "Fly": "플라이",
    "TP Walk Enabled": "TP 워크 ON",
    "Fullbright": "풀브라이트",
    "Remove Fog": "안개 제거",
    "Remove Sky": "하늘 제거",
    "Ambient": "환경광",
    "Rich Shader": "고급 셰이더",
    "Shader Color": "셰이더 컬러",
    "Lighting Theme": "조명 테마",
    "Enable Lighting Theme": "조명 ON",
    "Aesthetic Lighting": "예쁜 조명",
    "Low GFX": "토스터 모드 (FPS↑)",
    "Show Coordinates": "좌표 ON",
    "Coordinates": "좌표",
    "Instant Open Chests": "상자 인스턴트 오픈",
    "Auto TP to Camp at Night": "밤에 캠프 오토 TP",
    "Credits": "크레딧",
    "Open Keybind Menu": "키 설정 열기",
    "Custom Cursor": "커스텀 커서",
    "Menu keybind": "메뉴 키",
    "Menu bind": "메뉴 바인드",
    "Save Settings": "세이브 설정",
    "[Save Settings]: Successfully saved your settings ✅": "세팅 세이브됨 ✅",
    "[Save Settings]: Error saving your profiles :( ❌": "세이브 에러 ❌",
    "Reset Settings": "세팅 리셋",
    "[Save Settings]: Press the button again to reset your settings. This cannot be undone!": "한번 더 누르면 리셋 (취소 불가!)",
    "Bring Food To Cook Pot": "음식 냄비에 가져오기",
    "Crock Pot not found": "냄비 없음"
}
